{
  "Learn More" : "了解更多",
  "CLOSED CAPTION PREVIEW": "闭合字幕预览",
  "Sample Text": "示例文本",
  "Ad": "广告",
  "Skip Ad": "跳过广告",
  "LIVE": "直播",
  "GO LIVE": "进入直播",
  "CC Options": "抄送选项",
  "On": "在",
  "Off": "关闭",
  "Discover": "发现",
  "Up next": "下一个",
  "Invest In Social Change": "投资于社会变迁",
  "Share": "股票",
  "Start at": "开始于",
  "Embed": "嵌",
  "Email": "电子邮件",
  "To": "至",
  "Subject": "学科",
  "Message": "信息",
  "name@email.com": "名字@电子邮件.com",
  "Optional Message": "可选的消息",
  "Send": "派",
  "RELOAD YOUR SCREEN OR TRY SELECTING A DIFFERENT VIDEO": "您的屏幕或尝试选择不同的视频",
  "THIS IS NOT WORKING! :(": "这不是工作 :(",
  "NETWORK ERROR": "网络错误",
  "Cannot Contact Server": "无法联系服务器",
  "SAS ERROR": "SAS ERROR",
  "Invalid Authorization Response": "无效的授权响应",
  "SAS GEO ERROR": "域错误",
  "This video is not authorized in your location": "这部影片没有被授权在您的位置",
  "SAS DOMAIN ERROR": "域错误",
  "This video is not authorized for your domain": "这部影片不被授权为您的域",
  "VIDEO NOT AVAILABLE YET": "视频尚未公布",
  "This video will be available soon": "这部影片将很快面市",
  "VIDEO NO LONGER AVAILABLE": "视频不再可用",
  "This video is no longer available": "这部影片不再可用",
  "SAS DEVICE ERROR": "设备错误",
  "This video is not authorized for playback on this device": "这部影片没有被授权播放该设备上",
  "SAS PROXY ERROR": "代理错误",
  "An anonymous proxy was detected. Please disable the proxy and retry.": "一个匿名代理检测请停用代理然后重试",
  "CONCURRENT STREAMS NUMBER EXCEEDED": "并发流数突破",
  "You have exceeded the maximum number of concurrent streams": "您已超过并发流的最大数目",
  "DEVICE BINDING ERROR": "设备绑定错误",
  "Device binding failed": "设备绑定失败",
  "DEVICE ID TOO LONG": "器件 太长",
  "Device ID is too long": "设备 过长",
  "INVALID PLAYER TOKEN": "无效 令牌",
  "Invalid Ooyala Player token": "无效的 Ooyala 的球员令牌",
  "DEVICE LIMIT REACHED": "设备数量已达上限",
  "Device limit has been reached": "设备已经达到极限",
  "LICENSE ERROR": "许可证错误",
  "General error acquiring license": "常规错误收购许可证",
  "DRM SERVER ERROR": "DRM 服务器错误",
  "DRM server error": "DRM 服务器错误",
  "INVALID ENTITLEMENTS ERROR": "无效的权利ERROR",
  "User Entitlement Terminated - Stream No Longer Active for the User": "用户权利终止 - 流不再活动的用户",
  "INVALID HEARTBEAT": "无效的心跳",
  "Invalid heartbeat response": "无效的心跳反应",
  "INVALID CONTENT": "无效的内容",
  "INVALID METADATA": "无效的元数据",
  "Invalid Metadata": "无效的元数据",
  "PLAYBACK ERROR": "播放错误",
  "Could not play the content": "无法播放内容",
  "PLAYBACK STREAM ERROR": "播放流错误",
  "This video isn't encoded for your device": "这部影片是不是编码为您的设备",
  "PLAYBACK LIVESTREAM ERROR": "播放不是编 码为您的",
  "Live stream is off air": "直播流过的空气",
  "PLAYBACK NETWORK ERROR": "播放网络错误",
  "Network connection temporarily lost": "网络连接暂时丢失",
  "UNPLAYABLE CONTENT ERROR": "内容错误 内容错误",
  "This video is not playable on this player": "这部影片无法播放这个播放器",
  "INVALID EXTERNAL ID": "无效的外部",
  "Invalid External ID": "无效的外部",
  "EMPTY CHANNEL ERROR": "空通道错误",
  "This channel is empty": "这道是空的",
  "EMPTY CHANNEL SET ERROR": "空信道设置错误",
  "This channel set is empty": "这个通道设置为空",
  "CHANNEL CONTENT ERROR": "频道内容错误",
  "This channel is not playable at this time": "此频道不能播放 此时"
}